最近公司班大戶都走資去美國

一向呢都做開 公司嘅大客
講緊億億聲嗰d
唔聲唔聲就拋售咗大量藍籌股 轉曬做cash
我懷疑佢地會唔會好似華爾街狼人咁
人手運去 瑞士

唔怪得早排升到傻左2382是咪重點拋售

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔廣德

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做得大戶實有晒離岸戶口啦
使唔使人手運 運到幾時

又係呢d 9up
改2隻字又出一段新既

F

超

人手運錢？

洗鬼人手運
離岸電匯

人人都運